Tom Clancy's Ghost Recon: Breakpoint 討論區

今日beta

入唔到

me too
silent 30086 tklm.....

無玩過前作呢集係咪pass得?只玩過division 1

好似係聽日

獨立game 點解要pass

lm

正在連接Ubisoft伺服器

ubisoft, not surprise

笑到 成版twitch都係入唔到ser

2個星期前個PS4 beta 玩過 手感垃圾到頂點

上車渣支火神射擊感仲衰過電話game

玩左一陣
感覺似最新一集刺客Odyssey

有無第一集咁垃圾?
地圖大但係d地點全部開d無聊野悶到癡線

今集係唔係無左NPC幫手?

無啦啦變左要刷裝

好老實 垃圾 先唔講要刷裝
剩係多垃圾任務都死
同上集一樣D鳩任務多到你棄Game
上集我都係咁樣棄
行黎行去問個NPC 整到咁就當任務 屌！
仲有呢集呢用手制基本食得屎
手制難控到爆 仲要好多槍都要考你穩定控制
我玩街場 我射2隻
同場個條友用mouse 清晒場

早幾個星期玩完close beta
感覺幾差下

目測open beta冇大改善

如無意外就等特價先考慮買

放心 呢一樣完全冇改
仲加左D 無人機 同 直升機煩到你火滾
走整都追撚到我 CLS

都係xbox360果2隻最好玩

Ubi真係改不了吃屎

其實隻野好大條件做得好玩
好似gta5咁樣打劫任,分開辦事再聚合咁都已經好正

睇完大家咁講即刻買唔落手